msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-05 06:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "A portlet to rendering Tabs contents."
msgstr "側邊欄位,顯示Tab列表"

#: ./portlet/tabs.py:53
msgid "Add Tabs Portlet"
msgstr "新增Tab列表側邊欄"

#: ./behavior/configure.zcml:60
msgid "Adds keywords(without language) fields."
msgstr ""

#: ./behavior/configure.zcml:70
msgid "Adds title and description fields."
msgstr "新增標題/描述欄位"

#: ./behavior/configure.zcml:70
msgid "Basic metadata"
msgstr "內容基本描述"

#: ./profiles/default/types/Blog.xml
msgid "Blog"
msgstr "部落格"

#: ./behavior/configure.zcml:60
msgid "Categorization"
msgstr "分類"

#: ./behavior/behaviors.py:28
msgid "Checked it for featured."
msgstr "勾選設定為精選文章"

#: ./profiles/default/types/Cover.xml
msgid "Cover"
msgstr "首頁封面"

#: ./interfaces.py:81
msgid "Don't edit this, auto renew."
msgstr "請勿編輯本欄,本欄自動更新"

#: ./profiles/default/types/Ebook.xml
msgid "Ebook"
msgstr "電子書"

#: ./interfaces.py:67
msgid "Ebooks Introduction"
msgstr "電子書介紹"

#: ./profiles/default/types/Blog.xml
#: ./profiles/default/types/Cover.xml
#: ./profiles/default/types/Ebook.xml
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ./portlet/tabs.py:65
msgid "Edit Tabs Portlet"
msgstr "編輯側邊欄Tab"

#: ./behavior/behaviors.py:27
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: ./behavior/configure.zcml:21
msgid "Featured for content"
msgstr "精選文章設定"

#: ./behavior/behaviors.py:47
#: ./behavior/configure.zcml:42
msgid "Free Content"
msgstr "免費觀看內容"

#: ./configure.zcml:25
msgid "Installs the mingjing.content add-on."
msgstr "安裝 mingjing.content 模組"

#: ./behavior/behaviors.py:38
msgid "Keywords"
msgstr "關鍵字"

#: ./behavior/configure.zcml:28
msgid "Keywords for article"
msgstr "設定文章關鍵字"

#: ./behavior/behaviors.py:39
msgid "Keywords for article, separate use ','"
msgstr "設定文章關鍵字，請以半型逗號,分隔"

#: ./interfaces.py:87
msgid "Live Program 1"
msgstr "直播節目表 1"

#: ./interfaces.py:94
msgid "Live Program 2"
msgstr "直播節目表 2"

#: ./browser/mjnetSetting.py:32
msgid "MJNet Setting"
msgstr "北美觀天下設定"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "MJNews setup"
msgstr "北美觀天下設定"

#: ./interfaces.py:49
msgid "Main Slider News"
msgstr "新聞(slider輪播)"

#: ./profiles/default/types/Member.xml
msgid "Member"
msgstr "會員"

#: ./browser/mjnetSetting.py:14
msgid "Mysql Connection Setting"
msgstr "Mysql連線設定"

#: ./behavior/configure.zcml:14
msgid "Named content id from time stamp"
msgstr "以 timestamp 設定 id"

#: ./behavior/configure.zcml:35
msgid "News Original URL"
msgstr "新聞原始連結"

#: ./behavior/behaviors.py:79
msgid "Old Create Time"
msgstr "舊資料的建立時間"

#: ./behavior/behaviors.py:85
msgid "Old Ebook URL"
msgstr "舊電子書(Ebook)連結"

#: ./behavior/behaviors.py:73
msgid "Old Keywords"
msgstr "舊資料的 keywords"

#: ./behavior/behaviors.py:67
msgid "Old Picture Path"
msgstr "舊資料的圖檔連結"

#: ./browser/mjnetSetting.py:20
msgid "Old Site Mysql Connection Setting"
msgstr "舊站Mysql連線設定(同步用)"

#: ./behavior/behaviors.py:58
msgid "Original URL"
msgstr "來源連結"

#: ./interfaces.py:68
msgid "Please input books id, per line 1 id, In order is Newest, Hotest and eBook."
msgstr "請輸入書刊 id, 每行一個 id, 可輸入3本書刊，依序是最新書刊/最熱書刊/電子書刊"

#: ./interfaces.py:50
msgid "Please input news id, per line one id, sorted on modified, max 10 news."
msgstr "請輸入新聞 id, 每行一個 id, 會自動以最後修訂排序, 最多10筆新聞"

#: ./interfaces.py:56
msgid "Please input news id, per line one id, sorted on modified, max 8 news."
msgstr "請輸入新聞 id, 每行一個 id, 會自動以最後修訂排序, 最多8筆新聞"

#: ./interfaces.py:74
msgid "Please input ranking news id, per line one id, sorted on modified, max 6 news."
msgstr "請輸入排行新聞 id, 每行一個 id, 會自動以最後修訂排序, 最多8筆新聞"

#: ./interfaces.py:62
msgid "Please input tabs name, per line 5 tabs, Separated by commas, max 3 lines."
msgstr "請輸入 tab 名稱，每行5個 tab, 以半型逗號 ',' 分隔，最多三行"

#: ./interfaces.py:80
msgid "Radio List"
msgstr "電台列表"

#: ./interfaces.py:73
msgid "Ranking News"
msgstr "新聞排行榜"

#: ./portlet/tabs.py:22
msgid "Related"
msgstr "關聯項目"

#: ./portlet/tabs.py:21
msgid "Tabs"
msgstr "Tabs"

#: ./interfaces.py:61
msgid "Tabs Name"
msgstr "Tab 名稱"

#: ./profiles/default/portlets.xml
msgid "Tabs portlet"
msgstr "Tab 側邊欄"

#: ./portlet/tabs.py:16
msgid "Text"
msgstr "完整內容"

#: ./portlet/tabs.py:54
msgid "This portlet rendering Tabs."
msgstr "這個側邊欄顯示 Tabs 列表"

#: ./interfaces.py:55
msgid "Today news"
msgstr "今日新聞"

#: ./configure.zcml:34
msgid "Uninstalls the mingjing.content add-on."
msgstr "御載 mingjing.content 模組"

#: ./profiles/default/types/Blog.xml
#: ./profiles/default/types/Cover.xml
#: ./profiles/default/types/Ebook.xml
msgid "View"
msgstr "觀看"

#: ./profiles/default/types/Youtube.xml
msgid "Youtube"
msgstr "Youtube 影片"

#: ./interfaces.py:36
msgid "Youtube URL"
msgstr "Youtube 連結"

#. Default: "Expiration date must be after publishing date."
#: ./behavior/metadata.py:164
msgid "error_expiration_must_be_after_effective_date"
msgstr ""

#. Default: "Invalid effective or expires date"
#: ./behavior/metadata.py:127
msgid "error_invalid_publication"
msgstr ""

#: ./behavior/configure.zcml:21
msgid "featured"
msgstr "精選"

#: ./behavior/configure.zcml:42
msgid "freeContent"
msgstr "免費內容"

#. Default: "The names of people that have contributed to this item. Each contributor should be on a separate line."
#: ./behavior/metadata.py:206
msgid "help_contributors"
msgstr ""

#. Default: "Copyright statement or other rights information on this item."
#: ./behavior/metadata.py:223
msgid "help_copyrights"
msgstr ""

#. Default: "Persons responsible for creating the content of this item. Please enter a list of user names, one per line. The principal creator should come first."
#: ./behavior/metadata.py:188
msgid "help_creators"
msgstr ""

#. Default: "Used in item listings and search results."
#: ./behavior/metadata.py:74
msgid "help_description"
msgstr "使用約 50 字以內介紹本文"

#. Default: "If this date is in the future, the content will not show up in listings and searches until this date."
#: ./behavior/metadata.py:142
msgid "help_effective_date"
msgstr ""

#. Default: "When this date is reached, the content will nolonger be visible in listings and searches."
#: ./behavior/metadata.py:152
msgid "help_expiration_date"
msgstr ""

#. Default: "Tags are commonly used for ad-hoc organization of content."
#: ./behavior/metadata.py:96
msgid "help_tags"
msgstr "請對本文下關鍵字以分類文章"

#: ./browser/mjnetSetting.py:15
msgid "host,id,username,dbname"
msgstr ""

#: ./behavior/configure.zcml:28
msgid "keywords"
msgstr "關鍵字"

#. Default: "Contributors"
#: ./behavior/metadata.py:205
msgid "label_contributors"
msgstr ""

#. Default: "Rights"
#: ./behavior/metadata.py:222
msgid "label_copyrights"
msgstr ""

#. Default: "Creators"
#: ./behavior/metadata.py:187
msgid "label_creators"
msgstr ""

#. Default: "Summary"
#: ./behavior/metadata.py:73
msgid "label_description"
msgstr "文章簡述"

#. Default: "Publishing Date"
#: ./behavior/metadata.py:141
msgid "label_effective_date"
msgstr ""

#. Default: "Expiration Date"
#: ./behavior/metadata.py:151
msgid "label_expiration_date"
msgstr ""

#. Default: "Language"
#: ./behavior/metadata.py:113
msgid "label_language"
msgstr ""

#. Default: "Dates"
#: ./behavior/metadata.py:136
msgid "label_schema_dates"
msgstr ""

#. Default: "Ownership"
#: ./behavior/metadata.py:179
msgid "label_schema_ownership"
msgstr ""

#. Default: "Tags"
#: ./behavior/metadata.py:95
msgid "label_tags"
msgstr "關鍵字"

#. Default: "Title"
#: ./behavior/metadata.py:67
msgid "label_title"
msgstr "標題"

#: ./configure.zcml:25
msgid "mingjing.content"
msgstr ""

#: ./configure.zcml:34
msgid "mingjing.content (uninstall)"
msgstr ""

#: ./behavior/configure.zcml:14
msgid "namedFromTimeStamp"
msgstr "由 timestamp 命名"

#: ./behavior/configure.zcml:49
msgid "oldFields"
msgstr "舊網站欄位"

#: ./behavior/configure.zcml:35
msgid "originalUrl"
msgstr "來源網址"
